廿歳想學跳舞 去邊度學好？

廿𡃁歲無咩特別專長，所以想學跳舞以前中學睇韓星扭黎扭去好型想跟著學，但係要讀書冇時間依家有時間，但係無從入手唔知各位巴絲冇啲咩好嘅學校可以推薦一下

P.S:想學kpop

我都想學，lm

屯門公園

屯公

屌你，入到黎正想講屯門公園

屯門淨係學鹹濕舞 不了
Btw 我無野講+屯門巴絲萬事小心 聽日仲有排我哋行

我無嘢講

學pole dance